屋企人生癌

佢係我婆婆 一直都冇咩病痛
前幾日佢話個肝痛就去身體檢查
竟然有肝癌仲要係晚期

佢今年先65歲佢老竇都健在
我以為佢可以睇住我長大佢仲話娶到老婆要俾佢睇下
我真係冇諗過呢種事會發生在我身上

上網睇完肝癌末期條命應該得返一年
冇得醫介入治療最多可以有多三年命
上網睇左應該都冇咩方法可以醫到
如果可以我都想捐個肝都俾佢

我自細就係佢養我同佢感情仲好過老竇老母
但係而家竟然只剩下咁少時間
細個同佢講過嘅嘢佢一樣都未見到就要走

一年前佢同阿爺返鄉下住
果次佢走我都喊到仆街
唯有同佢日日FaceTime

但係今次係以後都冇得見
冇得再聽到佢叫我返屋企食飯
冇得再食佢煮嘅餸

原來死亡離我哋咁近
一個好地地嘅人咁就會死

如果覺得長我喺度講聲對唔住希望見諒

幫推

多啲陪屋企人啦 阿爸肺can未期一食緊標粑

末期定三期

晚期

巴打都要加油